玩遊戲嗰陣另一半同異性拖手，嬲喺咪好小器

雖然唔喺親眼見到，但知道有啲遊戲會拖手仔。即使拖十秒內，都會呷醋呷到嬲 。咁樣算唔算嬲得無道理，咁小事都介意。

會嬲 -正評
唔介意 -負皮

拖手都忍得，借你條女個閪黎用下都得啦

你個名都話佢心胸狹窄啦

拖手咋？ 我出3萬蚊 可以屌埋添啦！

你嬲咩？？ 嬲佢蝕底完 又無錢收？

拖手又唔係上床

拖手同屌閪無分別

真心咩

拖拖下就上埋床

冷靜d！！！！拖下手姐！！
輕輕罰下中出即飛算

拖得手就有下場啦